{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_044893",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H492804",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "마실"
    },
    "text": "マシル\\n\n京畿議政府市民楽洞569-4\\n\n韓食-韓定食は11:00から22:00まで営業しており、Break Timeは15:00から17:00までお客様を休憩させることができる時間です。 ここは名節の時も営業しており、計120席の座席と10室の部屋を備えており、団体席がある食堂です。 このレストランは毎月新しいメニューを発売し、人気を集めているフュージョン韓定食専門店です。 人工調味料を使わずにすべての料理を当日提供することが基本方針となっています。 宮中トッポッキと女性が好きなサラダ、ウェルビーイングコンセプトの竹筒飯は有名で、両家の顔合わせや家族との集まりによく利用される場所です。 マシル定食や鴨の燻製をはじめとする一品メニューも多くの人に人気があります。 ランチメニューは平日の昼3時まで注文可能で、価格は9,900ウォンで一定に保たれているため、多くのお客様が訪れます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "韓食-韓定食は11:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランのBreak Timeは何時から何時までですか？",
            "answer": "Break Timeは15:00から17:00までです。"
        },
        {
            "question": "このレストランには何席の座席がありますか？",
            "answer": "このレストランには計120席の座席があります。"
        },
        {
            "question": "このレストランには個室もありますか？",
            "answer": "はい、このレストランには10室の個室もあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "このレストランはフュージョン韓定食専門店で、毎月新しいメニューを発売しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランでは人工調味料を使わない料理が提供されていますか？",
            "answer": "はい、このレストランではすべての料理を当日提供し、人工調味料を使わない方針です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの人気メニューは何ですか？",
            "answer": "このレストランの人気メニューには宮中トッポッキや女性が好きなサラダ、竹筒飯があります。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどのようなシーンで利用されていますか？",
            "answer": "このレストランは両家の顔合わせや家族との集まりによく利用されています。"
        },
        {
            "question": "このレストランのランチメニューは何時まで注文できますか？",
            "answer": "このレストランのランチメニューは平日の昼3時まで注文可能です。"
        },
        {
            "question": "このレストランのランチメニューの価格はいくらですか？",
            "answer": "このレストランのランチメニューの価格は9,900ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 290,
        "QA": 422
    }
}